從偽娘成為以女生身分生活

女生身分生活也大概2-3個年頭了

在我22.23歲時我慢慢的明白到自己其實是希望自己是女生的
但這真的對誰都開不了口
對當時身邊親密的人 對媽媽 對任何人都開不了口

直到28.29的時候我才努力的告訴媽媽
(幸運的是媽媽表示很支持 只要我活得開心)

那時去了北X看了一下性別認同的問題
自己很幸運的很快就拿到藥

但吃了藥會長胸部 皮膚會變細
在剛開始我頭髮沒那麼長 其實我一開始真的不敢讓我同學知道 於事我買了束胸(後悔啊啊啊(;´༎ຶД༎ຶ`)導致現在唉唉唉)

後來慢慢的讓身邊的人都知道後
我才敢真正的 穿女裝出門
————————————————
到了今天2 3年了 其實當初講噁心 好奇怪噢 人妖 這些不想知道的 也不放心上了(啊啊詳細就不說明惹)
因為我問心無愧的努力給他們看了
有的後來能接受的就接受 不能接受的那也只能讓當初很多不好的回憶過去

借刀？

傻眼欸ಥ_ಥ

做女仔咪做女仔，可唔可以唔好p圖仲要p到咁撚樣衰變晒形咁仲要post出黎

正面d可好

認真，幾靚

再認真d pls

所以你間房執乾淨咗未？見到你間房我覺得有啲嘔心

執咗房先OK?

嘩屌

有病睇醫生